---
sidebar_position: 5
---

import {Configuration} from '@site/src/components/Markers';

# Nastavení

<Configuration/>

> 1. Název zařízení
> 2. PIN zařízení (změna vyžaduje opětovné spárování)
> 3. Maximální zatížení zařízení (omezuje maximální jas světel)
> 4. Počet pixelů světelného pásu
> 5. Aktualizace firmwaru zařízení (vyžaduje aktivní připojení k internetu)

:::note

Jakékoli úpravy proběhnou po restartu zařízení

:::